國泰英國飛港班機故障無零件 乘客苦等27個鐘

因管理不善而在全球最佳航空公司排名跌至第六的國泰航空 ，一班由英國曼徹斯特飛香港的航機嚴重延誤27小時！涉事的航班原定今早(21日)6時55分到達香港，惟國泰向乘客發出通知，指因技術問題，航機需延遲逾27小時起飛，暫料明日(22日)上午10時才能到達香港。有乘客鬧爆國泰敷衍，不盡力安排繼續旅程，致旅客行程受阻。

其中一名受影響乘客向東網投訴，指收到國泰一張通知，稱航班CX216因技術故障需要維修，其中有替換零件需由香港運到曼徹斯特，故造成今次嚴重延誤。通知又指由於昨日(20日)是英國學校放假後的第一個周末，難以安排乘客轉乘其他航班，故唯一選項是讓多數乘客等候航班維修。

該通知又提到，已安排酒店讓受影響乘客入住，向所有受影響乘客致歉。東網正向國泰了解事件，暫未有回應。

入黎為咗睇第一句

compensation claim 到fat fat

EUR600 get

Airbug 350

airbus components出名易壞